呢個美國市長會唔會有殺身之禍，竟然驗出自己11月就有COVID19

又會無啦啦攞返11月嘅血test

CGTN

中共大外宣

China Global Television Network

咁唔代表啲乜嘢

11月試劑都未有呀7 頭